【電視台】灣仔天橋播緊清場片

有無手足見到

好似好多廢老喺度

支持警犬??
又有廢老收錢搞事

支持黑警
嚴懲暴徒？
但佢個啲畫面好似係now TV?

係now, 應該係612 3點幾嘅片

有無人都睇到 推下先

算啦絲打, 出面戰場緊要啊!!!